二手elise大唔大機會落過track?

真心問

13 14年車都係做緊40個左右又少咪
好似抵玩過d牛肺r35
不過坐入去好似渣緊mario kart咁

落過track 會有咩問題？
有機會買到大撞 / 積木車？

真心唔眀

Bushing bearing 呢啲受壓大，易爛
brake踩得勁，會warp
engine長行高轉，冇換油嘅啲cam/lifter全部會花
clutch高速轉低波入灣冇補油，clutch會磨爛，flywheel會過熱
仲有好多...

買二手跑車都預左上手玩到殘。你講果d要換都唔係好貴。budget夠咪買囉

易手跑車唔落track都俾人玩到殘架啦
長期跑山仲傷過track

一個唔好彩買到架cylinder wall花哂嘅咪仆街

其實係

買得呢啲車都係想玩
落過track都好正常
呢個問題同問二手Type R大唔大機會操到殘哂差唔多

架車落得track証明車主日常做好保養
好過啲假日車但五年都唔換偈油

你唔會渣牛肺落場攞自己條命教飛呀？

揸開110落track

有冇落場砌過唔重要

最緊要試車果陣check清楚

車架有冇撞過

踩落去爽唔爽/出力實唔實

扯高轉會唔會燒偈油

極力子/檔閘/迫力會唔會鬆

以上嘅野可以睇到車主錫唔錫車

老實講 呢D車左線50 你都唔信啦

落得場會唔會唔換機油呀
Rev match downshift都唔識嘅人會唔會去落track呀

我識全部會落track嘅人全部都好勤力保養
靚仔過唔少純街車

不過如果你問我 我都唔會買成日落track嘅車
但你買lotus老實講預撚左啦 去買prius 一定冇可能落過

有啲係假日攞架daily去玩，以為玩個零鐘冇野就唔理